---
title: Tentamen
date: 2017-10-12
---

### Donderdag 12/10/17

* Sketch
* Tentamen

Vanochtend heb ik weer een workshop sketch gehad, verder gegaan met de opdrachten. Toen 8 tussen-uren en om 5 uur hadden we de toets van design theory.
